有無人發覺今日條街由17:00 開始就無曬人

雖然今日唔係星期五六日 但係正常呢d鐘數應該有好多打工仔女放工
有d公司甚至仲會有人返night shift
條街平時唔好話出黎食飯 放工等巴士又好 行下都有啊
今日係得返小貓三四隻
琴日都唔係咁嫁wo
唔通大家d口罩無曬搞到工都返唔到

今日我淨係去過中環同尖沙咀
有無手足係其他地方依然見到好多人係條街

平時都唔為意 但係今日真係無人得好緊要
唔講唔知以為發生咩事

無 條街一樣好多人

利申 港島人係屋企樓下睇

我去到沙田都無咩人...

農曆十八，過年氣氛仲好好，人少車又少。
晚上八點已經好似夜晚十一點咁！

琴日都唔係咁嫁wo 係今日突然無曬人咁款

你係咪入咗結界我覺得都係有好多人

你係邊到見到好多人

奴隸咩仲返工

一陣中招命都冇埋

北角5點幾都仲幾多人

正常人定福建佬先

6點中環黨鐵仲有好多人

你估間間公司都咁好咩
除非口罩無曬啦

走緊佬啊嗎 走曬上面咪無曬人lor
平時都係咁 但上面一樣成村人wo

觀塘收工van仔平時好多人排，但今日一去到就有得上車

比平時少左30%人

五點上環地鐵站仲多咗人添

感覺似得返30% 人wo

好似多咗人返放工

好多人home office 好多人其實放緊無薪

話有口罩,米,廁紙派.未又開始好多人出嚟送頭.

咁仆街？無薪係屋企仲做？
做乜

我仲以為係無曬口罩先無人出來